落過前線就知有幾撚驚啦 戀棧權力 屌你老母閪咩

屌你老母 發夢去過幾次前線

訓教一合埋眼 就係畜牲衝上黎捉人d畫面

親眼見到身邊有人比人捉左幫唔到

有催淚彈係咁射過黎仲要1212等後面走先

眼口鼻水流撚到停唔到

屌你老母 你班係屋企睇住live當睇真人show

次次係facebook比幾個嬲 話自己深黃既人 明條撚咩

仆街 呢d咁既post次次扮撚哂理性

次次話咩點都唔割蓆 懶係好聲好氣屌勇武派就成萬個正評

好撚心啦 6月到而家咁撚多風向post 次撚次比人帶風向個撚個信撚哂

連登仔蠢撚過豬閪

利申 唔係分化 不過我唔信果一萬個正評都係五毛ac

如果你地覺得上前線係咁過癮 咁有地位 即管去前線頭幾排享受下咩路西法效應

路你老母閪咩

弱撚智

尋日有女仔比人扯甩褲

觀塘黑警暗殺

黃大仙女仔比人打到無知覺 黑警話佢扮野 唔比call白車 用百花油搓左佢人中成半個鐘先比白車到

屌你老母 和理非？ 睇唔撚睇到今日天水圍理手足比和理非左膠害撚到拉左90個呀

前線手足 辛苦你地
我從來冇質疑過你地
我愛你地 ❤️

我有啲野想同咁多位會出黎發夢嘅人講。

之前全個連登咁多post就話唔好打不還手

而家還拖 就話觀感唔好

之前話放核彈都唔割

今日成堆post話邊個火無用邊個火無用

係 黃大仙個宿舍係有狗以外既紀律部隊

咁快熄撚左你地仲洗唔洗開幾十個post講？

仲要拉撚埋沙田葵芳狗屋d火黎講

無撚野呀？

永遠支持前線手足

你要知道對家好撚驚
用錢請左一堆人黎帶輿論風向

我覺得屌人影相果樣野係屌得岩

上水天橋同西環721信德 都見到有人屌人影相

我都覺得係反應大左少少

但係唔該唔好乜都屌

前線唔係弱智

呢d撚樣真係要仆街死

呢個一早知

6月開始夜晚大量風向post

但係今晚屌前線個post

帶風向帶到成萬個正評

我唔覺得全部都係五毛

係有人真係同意

認同你果句比幾個嬲就深黃
唔該無出齊大部分反省左自己既付出先
再諗諗自己比既意見係唔係貼地先好講
想像而又損害士氣既留返係腦入面得架啦

唔講我以為班前線有權執法

放核彈都唔割!

真心好撚多五毛

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

我只係想屌都溫柔小小咁姐
我地唔係同路人對幹

我唔知呢單野之前你多唔多上黎啦

連登仔不嬲弱智
評分每次有人帶頭拉開左就會一面倒俾晒多果邊

冷靜

我對唔住前線手足！！！

好撚多p牌
連登同tg又係平行世界

我係好同意要對路人有禮貌

尤其好多人未見過呢d場面又唔知大家唔鍾意人影相

我就是那個弱智對唔住咁多位手足

日日都有上

我都知好多前線係其實唔上連登

多數用tg

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

係有少少似達哥嘅

凌晨帶風向po愈黎愈多 手足們入黎睇下點應對

真係
上好裝之後老母都認唔到我
輕聲禮貌請求唔好影咪夠
惡意先屌啦
當錫住自己把聲都要啦

黑社會出到刀斬人，警犬射頭，記住佢地係已經冇人性冇底線
制伏咗黑社會或落單警犬
冇人叫你攞佢命
最低消費應該係打手腳關節令佢強制休養幾個月
而且可順便震懾未出擊嘅土共打手(打手收錢做嘢，知道風險大點都比較少人接)
少一個敵人，手足少一分危機

光復香港，時代革命

睇字唔使起底都知係真前線 先講得出
手足堅持
不過我知好多上得前線就係最堅定果班
前線會攰要休息
但唔會計較有幾多人支持而行出黎
因為從來無人著重過掌聲

個po有人話佢地係想做英雄做神

屌人影相係有d激動
不過係緊張件事同驚佢唔知會拎d相做乜
可以理解 但係可以改溫柔少少

見到多正評就跟住認同果班真係弱撚智

所以唔好對咩有一萬個正評太上心
佢地隨時連內文都冇睇清楚 冇諗清楚就鳩俾

我當然唔會上心

但係有班上下連登就當自己了解左抗爭者既懶中立偽黃絲偽善撚咪會踩多勇武一腳囉

勇武派係成個運動由612支撐到8月既原因

講左唔割蓆就咪撚比風向post影響

講完覺得有少少分化撚口吻

都係果句 唔係想屌和理非

但係唔該唔好成日咁易比人帶風向

推

我地d文宣攻勢近排好似弱左少少
希望可以抗衡下

我都覺 連儂牆要繼續文宣

幫推 好同意 根本冇可能攞義士同班黑社會比 迷咩失呀 根本有去過現場ge都知個個義士都好清醒自己做梗乜野
其實由好耐之前開始已經冇必要再將勇武同和理非劃開 有好多人都有做唔同ge角色 而兩者都係相輔相成先可以發揮最大功效 我中有你你中有我 只要有共同信念 我地就係同路人 坐埋同一條船我地冇人有資格割蓆 我地之所以行到今日呢一步係因為我地團結呀 一句講晒 永不割蓆 我錫晒你地真心想為件事好ge 以後遇到問題唔好只係屌 我地係聰明人 更加重要ge係去諗點樣解決問題 試下多d提出解決問題方法 集思廣益！

前線真係好可憐
和理非都要親身上前線支援佢地

一時又話前線細路無錢食飯好慘

轉個頭就講到佢地有權有勢

痴撚線

基本上每次有新動作就會有好多五毛衝上嚟搞分化
希望大家諗清楚先好俾正負評唔好一窩蜂

幫推

Pish